我有個好毒既朋友

好鍾意係電腦前打機，但唔柒 ，唔知點解cow 唔到女。 有冇人教我點幫佢，利申非gay

便衣警想屈西九影相學生搶槍

坐爆48都要7000蚊保釋
又屈搶槍 又私刑
無人講？

你試下扮女 比佢溝下訓練下

你幫佢搵條女扮野 chok吓佢咩料

Wow

有女自己食重好

你的朋友就是你

佢雖毒 ，但毒係死罪

唔想知

下個到你

P牌推唔郁....

Hot door

非gay 呀

你的朋友就是...

我都毒 但唔7
係認可嘅_ _中上男神